(和理非) 請停止民眾鬥民眾

自認懦弱和理非，一路默默支持社會上各種運動。
地鐵不合作好，塞車堵路也好，都冇問題，因為我哋要政府正視問題。
但尋日機場由接機到唔比人飛，到發現同扣留公安同環時記者，我自覺就過左火位。
機場係人都去得，佢公安好記者好都可以去機場，點解要鎖起佢哋搜佢袋？ 大家咁做同黑警濫權咪一樣 大佬呀你哋非法禁錮呀。
鬼黑警呢招高明，等前線巴打互相猜疑，捉到真鬼也好假鬼也好就會搞到好似尋晚民眾鬥民眾

不割蓆但大家要諗清楚
多謝收看

自推 1